歷來最大和你lunch 上綫喇！！！！！！！

第一次出圖 請多多包涵

今次可能係最多人嘅一次

日期 : 12月20日 (五)
時間 : 1245集合 1300出發

地點 :
中環：皇后像廣場
太古：OIE對出
觀塘：駿業街遊樂場
九龍灣：常悅道宏照道十字路口
長沙灣荔枝角：恩福堂十字路口
葵興：KCC九龍貿易中心
葵芳：新都會
新蒲崗：大有街麥當勞
黃竹坑：大王爺廟外

唔好正評就算 幫手推呀

咁夜唔知大家睇唔睇到，推

多謝幫推

Sorry 借個位 捐個錢 告黑警

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

聽朝睇到咪得

推到聽朝

Push

第一次出圖 有咩要改善？

推

推上熱門

推爆

推丫

推推

借個位黎用吓

眾籌－公民起訴抗警暴

最新update:

1. 收到不少市民反映，paypal 平台需要輸入的資料太多，不便使用，現在同時開通Stripe 平台，方便大家。請大家按圖中紅色尖嘴位置，直接選擇信用卡方式捐款就OK! 請大家繼續同行支持。

2. 在星火基金被封殺打壓的同時，仍繼續收到不少市民捐款支持公民起訴，追究警暴，衷心感謝市民的信任。星火你們要撐住啊！香港人反抗！

公民起訴眾籌網頁:

冇星火大家捐住呢個先

push 同埋聽日全民口罩日啊！

臨訓一推

我地一齊lunch好無

F

個background係jm9

推到全香港都知

好似以前亞視啲廣告
不過都幫你推下

約大家食lunch

攞！支持手足

澳門

行動

推呀

樓主係咁出假文宣

推 張圖好有心機！

巴打唔好扮野

支持

push

希望lunch留力到夜晚商場開花

Push 中午一齊食好啲

和你lunch渣啵

學生想特登過黎支援

721

葵芳新都會嘅大家要小心啲，隔離就係狗屋。

新界牛冇份

推！

我俾好多五毛追擊

推到聽朝都睇到

你一日究竟要開幾多個post

訓前推佢老母

Help push!

屌你咁夜
幫你推
下次早d嘛

幫推

多謝幫推
聽日見

friday 和你lunch

我推

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

夜一夜都推

巴打用咩整圖？

1點先放lunch留名

原來銅鑼灣係三等公民

推到朝早

大大力推

究竟呢d活動有乜撚用 純粹打飛機用
比人屌分化都係咁講

和你推

火炭工業區比人違忘左

乜撚都冇用 休息就最有用

行動post 推

我有話休息有用？ 想討論下就撻休息出嚟
繼續和你非打下卡囉 又贏

推！！！
但沙田冇嘅

哩排降左温 煲熱返少少都得掛

Pish

沙田邊個位多人返工
火炭？

終於有新蒲崗

推唔郁都推

我唔係想批評d乜 大家都想香港好姐
但見呢排咁樣比人逼到埋心口都仲係d活動偏向打卡流咁 真係都有心淡

大家唔同意就繼續推啦 當我無講過嘢

要唱通街

retweet

絲打？

推推！

[新職業解鎖] 我是推銷師，7500人用30分鐘多3票，就可以奪取功能組別&選委會，推三萬黑警入獄及釋放義士https://lihkg.com/thread/1782837/page/118歲生日快樂 登記做選民

所以日頭集一集氣 夜晚開花

[新職業解鎖] 我是推銷師，7500人用30分鐘多3票，就可以奪取功能組別&選委會，推三萬黑警入獄及釋放義士

18歲生日快樂 登記做選民

No

lunch time見喇各位

整左個ig story size:

聽日見

Posh

出嚟呀

S

沙田嗰邊有冇

幫推 聽日見

推呀
聽日一定要出

推你

狗又提醒大家革命尚未成功

聽日一定出黎

up

雖然有啲柒
但係支持你！

正

點解無屯門

g持
之前緊急法同周梓樂果晚18區成功開花
都係中午已經開始搞起

又可能最少人一次

今日下午

都係無灣仔

香港人

黃竹坑都有

ok

一陣見

收檔啦3毛狗

九龍塘去九龍灣？

扮推

九龍人

推呀 屌你老母

一齊lunch

尖沙咀表示過海食囉

仲等咩

差你一個

推撚爆佢

今晚開唔開花？

五區開花呢

陪你HGIH翻天

cwb 呢

推
今朝先睇到

係咪杯葛尖沙咀？

油尖旺翻工撚慘遭和你lunch搞手杯葛

推呀lunch

中環改匯豐總行門口更有意義

星星之火可以燎原

戴緊，但無咩人戴

燎原

推爆佢

將軍奧無既屌

推呀～

大大力推啦
休息完再齊上齊落

尖東呢？

出去啦星火啲錢都冇晒了

呢張文宣……
太有個人風格

睇到，推

會去

朝早推

張圖真係不得了

推
曱甴平

唔係唔x記得啊,,,今日"全民口罩日"!!
人呢!? 全車都係支那藍屍!?

荃灣咁多黃店，
一樣可以和你eat

撞

推，一間去食lunch

Push 呀
撐星火！護手足！

油尖旺去左邊

pish

tui

和你lunch

有冇機會下次加埋石門

全民和你lunch + 口罩日

每人帶一張文宣做連儂牆！

念力推

星光比人攪，香港人仲唔做嘢？
咩都好，街頭見

點解得我一個

點解尖沙咀竟然冇

推啊

推
要有新搞作

班呀蛇緊係特別緊張啦，你班黃絲食自己屋企樓下黃店都算，成班和你lunch要ot出黎維穩，好辛苦架

和你 Lunch + 全民皆貼建流動連儂牆！！！

點解冇灣仔

次次都無尖沙咀

推推推

真 尖沙咀想一齊食

尖沙咀之前吹雞都冇人
你地幫手支援啦

灣仔邊度集合好？

有冇尖沙咀區

尖沙咀冇一次搞得成

之前噴水池個次都有啲人

我有戴

想propose油尖旺 喺返老地方lunch好唔好

睇到

推！！！
每人喺公司印文宣拎出黎貼連儂牆
振奮士氣！！！

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

上線啦

邊度老地方
尖東噴水池？

曱甴近平

起身屌閪啦

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

尖沙咀都搞唔起

真！

今晚開花！

會出

屌你老味 甴近平

仆街 黑警死全家

推呀 出黎呀

仲有邊個

拉 非法野唔好做

大家一齊拎幾張文宣一齊痴

再拉 用愛與和平就夠

推!!

到時見

陣間見

lunch

一齊祈禱 向戴教授致敬

手

Push push

Lucj

無荃灣
利申: 返工撚

要人啊, 中午見

推多下

會唔會有尖咀

推
出黎食lunch啦

推！！！！！

推 沙田呢

食乜好

無油尖旺區
唯有幫手推！

TST: 噴水池
MK: HSBC十字路

諗個油尖旺區和你lunch呀
集思廣益

Z

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

p牌照推

噴水池？ 要搞就要快推

我宣布灣仔係垃圾

無尖咀

唔小心用咗不推文
再推

推返

大家一齊幫幫手研究下推下 謝

push push push

又無沙田又冇大埔

沙田好多人返工架 平日去石門行下就見

沙田邊個位集合？
火炭石門？

甴近平

東涌有冇和你lunch

加埋尖沙咀旺角
TST-尖東噴水池
MK-惠豐中心HSBC十字路

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

好

今晚燎原

點解得我一個戴口罩

再加
東涌東薈城水池外

和你lunch主要係做啲咩?
因為學校地點同 和你lunch距離太遠， 所以之前冇參加

唉屌返嗰區一次都未lunch 過

準備lunch la

邊區 下次搞埋

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push

凍結市民血汗錢
濫權濫捕

和理非出嚟

24號再食lunch?

PISH

好呀

Hi

食野

p

kcc和你lunch要人

人呢

中環雪廠街有4-5架狗車 小心

1245 大有街街尾有防暴戒備， 手足注意

要人要人要人

紅磡廣場10防暴

要人

想問下金鐘去邊到最近

中環

唔該 行緊過黎

暫時100人左右

太古冇人既？

Game over

12月尾個個放假

到左十字路，人呢？

個個去哂旅行放假?

要人呀

出發未 仲行緊

一大堆狗圍住5仔總行

人工置頂

人呢？喂！

就咁係皇后像廣場入面嗌口號？

太古要人

同問

有咩新idea

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

依家邊到多人